返屋企lu，睇速龍鳩跑直播

班狗扯到咁恆，走lu
現場交畀深水埗居民屌鳩佢哋